有冇手足用開skout可以解答我問題？

如果係skout你見到一個人你click到入去，但係click落chat個到就彈番出黎係咪姐係俾人block左

係啦厹

我想知個感興趣有咩用